每頁最後果個要唱（2）

屌係咪要我整合

hi

go

巴絲們在哪

你岩

唉 中大獎 1001

有無整合list

我宜家打啦屌

upload緊啦屌 但部10年歷史notebook超慢 而家十份一都未up到

呢個post好chur

up緊

好掛住之前個樓主

差啲搵唔返

唔開返創意台?

無人玩囉

屌我9開 冇留意咩台 sor

我咁樣連回,實有傻仔唔識死

黎啦,搶我

...

完左啦 宜家找左數先

到底你要柒幾多次

巴打冇無數過自己要唱幾首

咁係咪唔駛找?

邊個契弟未走數

新post留名

何必呢

玩落去啦

唔撚好走數

挽落去找唔到數 41條友都未找

開得演唱會

你整合左先,我一定找既

呢轉完全無人玩

會唔會開post 處決走數撚

咁搞法,盞比人話我呃歌唱,你地唔推我都唔推

咁要搵原本個樓主啦 我表示係個不幸既1001

佢話訓覺?

唔好亂黎,依家好易中架

其實仲係咪玩緊

唔好亂黎

話左你

我唔信！

少人玩就會變左呃歌唱大會

係咪衰呢

無人找数有咩好玩

我係咪上個Post 5首?

夜媽媽好難找既

巴打你有排找

我搵緊歌架啦

去廁所搞搞佢啦

咁呢個post計唔計先

清唱唔係咁好既

冇

Jed thanks

事

嘅

呢個位好易出事

我估係你

咁少人邊可能中呀

笑

話撚左你架啦

有絲唱

真心要推爆

好想一路聽佢唱歌一路後入

嚇親人 冇歌仔聽

痴線

有咩apps介紹？
ios呀

絲打就快生日？生日快樂

留定先
雖然一定有人出事

好似有人話 天賴

暫時歌單
1. Just a Dream
2. 凡人對抗命運

都係果句,呢個post計唔計先?

之前有幫我整 wallpaper

有人又話玩完左

想要個答案

喂?唔該

仆街,一時無為意就快頁尾

combo

個title 寫到咁 冇理由唔計

即係幾多首?

真架

我打算成晚replay，聽住瞓

未找數名單如下
3,頭七哥 (未撚找數)
4,沒有歌 (未找數)
5,明年今日 (未找數)
6.釋迦犯白 (未找數)
7.明年今日x2 (未找數)
8.阿榮 (未找數)
9.兼職陰陽師x2 (未找數)
10.這相貌從未討好 (未找數)
11.爆隊_Fellaini (未找數)
12.六四誰守 (未找數)
13.射精王子
14.覓書生
15.認你做老母
16.講下笑都唔得
17.Angel方加(鬼佬)
18.難分真與假～
19.屈Dee
20.屈Dee
21.屈Dee
22.肥隊長朗尼
23.屈Dee
25.淫賤筆能移
26.海灘男孩扮囧樣
27.淫賤筆能移
28.啊貓阿狗
29.大波小爾
30.屈dee
31.毒稚去偷歡
32.留紺
33.海灘男孩扮囧樣
34.射精王子
35.口德分紀錄人員
36.射精王子
37.Martial11
38射精王子
39.屈dee
40.可惜偏偏孤獨一個
41.八兩金秀賢

請各位24小時內自動自覺找數

唔找正契弟！！！！！！！！！

比我download左先

backup先

終於 屈dee你慢慢受 我打左你個名好多次

lm

冇哂人唔好玩

屌你老母原來我上個post6首?

係,我勇士表現,搞到好似呃歌唱咁

玩啦大家

計埋呢個post,屈Dee你要找9次數

玩左好耐

好悶,唔好得我OK?

到底要開到幾時先找齊數

大家用facebook定電話註冊 急不及待想玩玩了

佢咪走數

我係到

呢個post已經慢晒啦,可能訓晒覺

而家係唔係唔計了

建議找數list打埋已找數嘅link

3. 失魂記
4. 呢首神秘

再計個list一陣長到出天際

咁多人冇找數

冇地方比我唱
唱完實比鄰居屌老母

計
我仲想玩

一定要唱!!!!!!!!!!

可以隨便覆了

好期待啲人找完數再玩

post1 page11爆球皇獻醜了
1take過唔補錄所以有走音錯詞漏詞1999
唔好見怪

又係你

不如,找完數之後呢度都要計?點睇
不能只有我中伏

哎呀, 遲左幾秒添, 又係你

要呀 你仲唔唱成首?

冇事

1

半首夠有找

我屌 咁勁

個個高手

降左key先唱到

用咩6歌架大家

咁多高手 大壓力冇?

最長的電影都標都上去

想笑你

絲打大家咁話

我好難,不如走數?

下次有機會啦

好聽

是但唱首定係有指定?

擺明送死

周國腎fans?

mk

極危險

問返射精王子啦
佢見我係巴打冇backup到

挑戰消化不良啦

呃歌唱大會

原來我要唱10首

你用返之前錄歌個apps?

Lm for peanuts

10首都諗死你

follow咗絲打了

搶唔到

而家係咪玩緊？

好似唔係

哇

隻apps pakho 好多歌冇得唱

絲打係咪好鍾意薛之謙
有機會又到你嘅話唱首得唔得

有冇得加你wesing

好多歌聽

好想唱呀

直接唱就係

me sing

可以聽埋你自己嗰首

... On9了

想肯定大把人加

咁多人未找數

找數#1

找數#2

陳奕迅fans唔好屌我 廣東歌淨係熟eason
數已找快啲剔除我名

有冇人開個找數post淨係放返啲錄音想聽晒 依家太散好難搵

恭喜晒

咦 原來未到最後柒左sorry

用返一開始你唱個apps 我direct你啦

的確好散 等真樓主翻黎安排下

唔敢聽返 早抖

哼

用咩app 6呀 有冇巴絲打救

獻醜了

留名聽人唱

又有絲打

正喎

絲打有啲料到喎

唱啦你

全民k歌唔錯
不過都係有啲歌唱唔到，可能要搵嗰首歌嘅live version/翻唱/國語版

其實想唱

好熟把聲

連登高手何其多

推

原本其中一首想唱呢首,但係時間緊逼拼唔切自己睇既音,都係算啦

想唱

快跟我相認

無事嘅

到我唱未

真係中

姓陶?

依家找定明天找好？

隨時找完又要再找

如果中兩次唱一首歌分鐘得唔得

唱咩？_?

仲有無人架？

到你唱喇

依家回得好慢

有無得快d

3

4

係囉

下次中我聽日返hall叫roommate唱

咪以為扮女聲就唔知你係巴打

你找

點解要做傻事

一齊找ok?

聽日先唱太夜啦

屌,爆左quota添,仲諗緊江湖天下定劍魂,原來已經第11首

我準備尼入廁所唱

等新歌

無啊，你二連，想線都線唔到

屈Dee 開concert

趁冇咁多人講多幾句野先

機會唔多

有咩app推介 定係soundcloud好d

把聲難聽

我想YouTube 唱，唔想下載咁多apps

留名睇會員 射精王子 走數

今次真係恭喜你呀

我仲難聽，唱得多就好聽d

.

..

....

......

呢位巴打好似好想唱

你想多啲

係好想你唱

又開戰唔係唔計咩

乂家咁話啦

屌……

你唱過未？

岩岩推到320即刻唔敢出聲

前面無追

335

未

唔洗咁驚既

你好唔準

留名聽歌

我都係睇每頁最後果個
同埋恥笑下d唔小心中既人

準備聽歌

鼻塞緊

q機打字慢

手機

歌聲有鼻塞聲先正

到了

唉

恭喜

我係咪好衰？

瞓唔着打算過嚟路過吓

哈哈哈

唱埋先訓啦

係呀 咁你不如幫我唱

358

我涼都未沖

唔制

我已經喺床

沖完涼唱 沖住涼唱啦

等聽concert

笑咩笑，下個又係你

可能係你呢

成家訓晒廢事唱歌嚇醒人聽日找數

反彈無回頭

我揀好歌 中左聽日找數

好啊

幫你完夢

屌

我哋一齊唱啦

你都幫左我

唔洗啦 俾你唱啦

所以到底點樣up上嚟

係時候

笑死

咩歌都得？

唔好幫啦，我知你想唱

入黎推post

泰文歌都應該得

做咩派膠

哎唷唷

唱咩好呢

下回個個要唱兒夜姨野以夜儀野

啊，我諗到啦

好啊，你唱應該幾好聽

答我呀

自己諗

400了

回錯

熱烈地彈琴

熱烈地唱

是但撳個icon推post

其實你係咪特登架

推呀

又要唱多一首

哦

屈Dee 巴打已經累積左十首歌

好，我去錄了，一陣見

記得要唱兒夜姨野以夜儀野

期待

如果唔係你地點有得唱

屈dee演唱會24小時內會舉辦

頂download完個app錄完冇得share link on99

差不多推夠 要收手了

唔得

屈D巴因為你係張床到，所以你其中一首歌可以改做自行床叫一分鐘

你唔可以咁

驚

唔洗驚 唱歌無野驚

冇得share link sosad

個天叫你錄多首先post 出黎

pish

人呢

有冇人整合下先

熄左電腦

唔見左既巴打係咪去左錄歌

436

有人啦

倒數十個留言

算聽日放工再找

屌差d又中

出多句聲

嘻

哈

想聽子瑜唱歌

恭喜你地

到最後兩個留言果d位真係唔敢出聲

我想聽你唱歌多啲

巴絲返工都要唱

唱咗啦追post吧

就嚟四點

咁多位巴打早抖啦
我收皮先

屈dee爺找數未

聽日追
相便但多人啲再玩

留名更多巴打獻唱

訓先 聽日訓醒找數

丁左

無咩人咁

可以推下

哈哈

太夜大聲唔到，希望大家唔好介意我唱得難聽

把聲好好丁

一定唔係我

呃自己
又何苦呢

2

通常咁就出事

無錯無錯

5

6

7

8

9

係喎 如果我係頁尾post我唱歌條link 咁係咪都當我頁尾留言又要唱多次

10

冇追第一個post
d人又唔找數
呢個post又黎黎去去都係個d人
有乜好玩

衰人

有好多人找數架

下次請快手D

你差少少就要找數

我特登更新多幾次過多幾秒先出

等緊樓豬訓醒

成條list冇人找喎

找咗未整合

搵人整合哂 啲找數link好啲

邊有咁易中吖

其實計我話入得呢個post都係想呃歌唱

你都係?

無錯,我就係胖虎

諗住睇高手食花生

高手通常比較喜歡食花生

你咪高手囉
我驚我俾人笑多d

找數

未找數名單如下
3,頭七哥 (已找）
4,沒有歌 (未找數)
5,明年今日 (已找）
6.釋迦犯白 (未找數)
7.明年今日x2 （已找）
8.阿榮 (未找數)
9.兼職陰陽師x2 (未找數)
10.這相貌從未討好 (未找數)
11.爆隊_Fellaini (已找）
12.六四誰守 (未找數)
13.射精王子
14.覓書生
15.認你做老母
16.講下笑都唔得
17.Angel方加(鬼佬)
18.難分真與假～
19.屈Dee
20.屈Dee
21.屈Dee
22.肥隊長朗尼
23.屈Dee
25.淫賤筆能移
26.海灘男孩扮囧樣（已找）
27.淫賤筆能移
28.啊貓阿狗
29.大波小爾（已找）
30.屈dee
31.毒稚去偷歡（已找）
32.留紺
33.海灘男孩扮囧樣
34.射精王子
35.口德分紀錄人員
36.射精王子
37.Martial11
38射精王子
39.屈dee
40.可惜偏偏孤獨一個
41.八兩金秀賢

請各位24小時內自動自覺找數

唔找正契弟！！！！！！！！！

入面係咪未找數者通緝榜

好快你又要找多次

都算😂😂ps我唔係原樓主

我找咗啦

係呀😂😂😂

係啊,你又中左

個名後面冇寫已找/未找既人即係=未找

都係訓覺

#249是我

屌岩岩個網有問題搞到答左幾次添

未找數名單如下
3,頭七哥 (已找）
4,沒有歌 (未找數)
5,明年今日 (已找）
6.釋迦犯白 (未找數)
7.明年今日x2 （已找）
8.阿榮 (未找數)
9.兼職陰陽師x2 (未找數)
10.這相貌從未討好 (未找數)
11.爆隊_Fellaini (已找）
12.六四誰守 (未找數)
13.射精王子
14.覓書生
15.認你做老母
16.講下笑都唔得
17.Angel方加(鬼佬)
18.難分真與假～
19.屈Dee
20.屈Dee
21.屈Dee
22.肥隊長朗尼
23.屈Dee
25.淫賤筆能移
26.海灘男孩扮囧樣（已找）
27.淫賤筆能移
28.啊貓阿狗
29.大波小爾（已找）
30.屈dee
31.毒稚去偷歡（已找）
32.留紺
33.海灘男孩扮囧樣
34.射精王子
35.口德分紀錄人員
36.射精王子
37.Martial11
38射精王子
39.屈dee
40.可惜偏偏孤獨一個
41.八兩金秀賢（已找）

請各位24小時內自動自覺找數

唔找正契弟！！！！！！！！！

安全渡過

Ios有咩網/apps推介up嘢

我搞左幾個鐘 最後用左全民k歌 好on9 唔建議

用youtube唔洗煩

真係有人唱架？

下個好似會係你

你信唔信

唔信都要信

又得返我

好悶啊

唱咩

個個訓曬?

唱咩都得

新人留名

玩咩㗎？

我等左你好耐

LM

點解一黎就中左

聽日先唱 要訓了

預告定唱咩ok?

因為我亡

衰

好悶啊,陪我伏下人

未諗到 想聽咩？

識唱咩歌先

巴定絲

只可以講一定唔識唱韓文

絲

唱唔唱到香水有毒?

不如唱呢首
despacito

咁高難度
聽日求其唱返首比大家

成日聽 次次都淨係唱到despacito呢隻字

唱兩首啦

伏咗lu

好野

............
訓覺就唔會中伏 早抖

City of stars呢?

OK,下次唔伏你啦

其他手足起身未

應該未

Join

留名聽女同事唱歌

hi 巴

早晨

早

抖

Hi

訓唔著

早餐時間

閉起雙眼你最掛念誰

早餐係男同事?

正

...訓唔著

開始多人

眼睛張開身邊竟是誰

你伏埋我

完美助攻

賭巴就唱人來人往啦

BTW我上次找條數想唔想聽埋落去,想既我再作

鬼才

想聽分手的情書

等個D咩射精王子呀屈Dee呀找咗先

淨係識王菲果首

唔識唱

把聲變左訓教MODE,唔唱住~

練下

懶得落床開電腦做整合

女仔歌無信心唱~

起左身無咁易訓得返
我起身唱完到依家了

感覺到無盡既孤獨

我總是一個人

在練習

一個人

一隻羊

兩隻羊

大家都未醒

三隻羊

推推推推推

fuck

起身推一推

你個賤人

冇係找數名單岀現係咪唔洗找

你就想

推下先

10連

11

12

13

14

訓曬？

他一直在玩命.jpg

唔係咁開心吓嘛！？

找數找數 琴晚半夜太大聲會嘈醒人 偷偷地快手錄完就算

獻醜

Push

拉

係11 6加5

留名聽歌
連登高手真係唔少

返緊工
放工整合

推推

推出版社的編輯工作的人都有可能在未來的發展方向，

我們要去看醫生了，

你們的愛與和平的方式來解決問題，

這麼多年的時間都在看過這種事發生在我的心是很好的人都有可能在未來的發展方向，

一陣返公司找數

屌 又係你

好似幾正

不如你卜個場開演唱會

唱左2首.無乜氣

屈dee巴 加油

我好難聽,嚇死你地
不如算數?

好多人等緊你

唱左3首,食早餐先

等睇人開concert

開concert

push

你找左數未
利申無追post

Lm

屈dee巴

我勁難聽,唔係曲

屈dee啪啪啪

hejhej啪啪啪

睇表演

一定唔關我事

之謙

勇士
幾驚陣間找數變揹多條數

唔係

btw我找左數啦

之之fans 但聽到幾頁前有人唱 先第一次聽
後半段唔熟sorry

我係咪要唱多首

想唱就唱

中左兩次 上面段錄音有兩分鐘可唔可以當兩次

唔可以

明明唱果陣岩beat , 播返出黎甩beat咩玩法

好聽啊喂 唱多D啊

找數
好耐冇唱歌

仆街 我都岩岩唱完想upload

冇野 睇錯 當我無講過

淨係計個41個咁我係咪唔洗找數？

要找

原樓主起身末呀

幾廿歲人就咪咁多幻想啦

點玩架

返緊工呀

好多人

樓豬

人潮

而家冇咁激

幾時玩每頁最後果個自拍

喂ok喎

肯肯定唔中

唔好咁MK啦
玩呢啲我第一個走先

我都想唱我的天

櫻花樹下啦

LM睇樓上推到自己中伏

冇咁易

好難唱 要晏啲開咗把聲先

唱~

屌 第一次留明就中撚咗

3（∩▽∩）9

hi 原po樓主

幾時得閒做整合

屌返哂工

7 點後。。。

巴打都可以幫手整喎

找數

甩左碌 唱到好攰了 是但啦

我用notebook插喇叭播歌
再直接用notebook個咪錄
所以爆咪so9sad

不如新加玩法：每人回覆一首歌名
中咗嗰個唱樓上回覆個首歌

應該冇人有聽到我嗰個

唔識唱咁點

幫推

盞搞到人走數

而家都有排找

英文得唔得？

輕輕一推

1001果個直頭要唱曬成首啦

整合
Post 1
1.兼職陰陽師

2.我愛林寄韻

3.頭七哥

4.沒有歌
5.明年今日

6.釋迦犯白
7.明年今日

8.阿榮
9.兼職陰陽師 (算唔算找左)
10.這相貌從未討好

11.爆隊_Fellaini

12.六四誰守
13.射精王子
14.覓書生
15.認你做老母
16.講下笑都唔得
17.Angel方加(鬼佬)
18.難分真與假～

19.屈Dee
20.屈Dee
21.屈Dee
22.肥隊長朗尼
23.屈Dee
25.淫賤筆能移
26.海灘男孩扮囧樣

27.淫賤筆能移
28.啊貓阿狗
29.大波小爾

Back up:
30.屈dee
31.毒稚去偷歡

32.留紺

33.海灘男孩扮囧樣
34.射精王子
35.口德分紀錄人員
36.射精王子
37.Martial11 __
38射精王子
39.屈dee
40.可惜偏偏孤獨一個
41.八兩金秀賢

Post 2
1 屈Dee
2 射精王子
3 屈Dee
4 屈Dee
5 偽文西
6 屈Dee
7 偽文西
8 大波小爾
9 腦頑童
10 左手手指公
11 主人丫主人
12 大波小爾
13 100%痴線婆
14 凍檸茶多甜少冰
15 八兩金秀賢
16 屈Dee
17 主人丫主人
18 炒冷麵
19 毒稚去偷歡

20 賭勿思仁
21 海灘男孩扮囧樣
22 燕麥片
23 燕麥片
24 賭勿思仁
25 hejhej

26 萬試萬寧
27 屈Dee
28 hejhej

29 金仔663
30 基因出錯

三失太悶

所以又呃歌唱

我找住一半先ok?

ok 我都唱咗demons

屌 岩岩出完整合冇留意 求放過

等陣找出左街

冇得放過

親戚上左屋企 晏少少準備一大班人 找數=羞恥play

訓醒原來已經2點半

吓,我揀好晒歌啦,唔好啦嘛

可能你地聽完呢6首叫我唔駛找落去

當初又無話要指定,無端端話逼人唱指定,好難做啫
自選算啦

J左屈dee巴打

more

陣間見

仲玩熙

唱啦唱啦

頂

見到#799自己打錯自都唔敢改

個round一早講左最尾個條友指定要唱兒夜姨野以夜儀野不過見你已經決定好晒就算啦

如果你真係咁想我唱,我再有下次中伏先唱囉

唔想認真唱了... 大家聽完繼續返工返學ok?

好快到

終於找數

慢慢聽先

找數呀 難聽別屌

好似好好玩咁喎

？

找數時間

食住花生聽歌

就黎放工可以找數

推到#824

差啲瀨嘢

好快1000

屌中咗 等等先找數

真漢子

hi 賭巴

繼續推

望住人個number comment

終於多番d人

自推到有得唱？

好想知下個係邊個中伏

屌 好彩頭先冇中

仲有幾個

唔識計25既倍數

係你喇

下
你地推推下唔推

Lm 聽歌

係咪乜都唱得架
驚俾人恥笑

數已找 推下其他人中伏！

諗諗下都係覺得第一首好柒 我轉歌...

連登有愛

都話左你要唱架啦

hi，出左街，回家找數
唱咩好呢

等我唱毒歌先 冇人識

人來人往

膠街架？
我試過同朋友唱k有人唱

好啊，應該唱得麻麻

留名聽你唱歌

膠街架咁難唱

我上次唱unravel不過唔好聽

唔會中

好多人都咁諗

之後中左

由得你

恭喜你 唱多次啦

計啊，post2找數既人就快多過1

好多野j，多謝各位巴絲

留明聽你唱

你睇到十幾分鐘無人咁留就知啦，
我個f5就爛啦

你應該學下屈dee巴

兩手算好少

兩首

就收工啦

屈dee演唱會嘉賓
大波巴打

你唱左未

開始多人了

會唔會開3

歡迎新人加入

唱咩無所謂

推多幾次先

差一首 好似係

差兩首，好似係

又中

無睇回覆數真係好刺激

效率找數真漢子
唔好笑我ok?

人來人往洗唔洗留返俾你唱

認真 我鐘意你把聲 我把聲好沉好似男人

係咪有人唱煎熬？

洗唔洗推咁快.....

想知邊個唱兒野依野儀夜

黎緊啦

推到924就潛得

屈巴中左，但唔是太想唱，不如呢頁唱？

好嗎

睇中伏

又好喎 唔知係巴定絲咁幸運呢

係咪唱毒歌會冇人理

係你

咪你囉

屌煎熬 我以為冇人記得

skip左果段先

一陣聽，我一定理你

哇屌好彩上面冇中

下一位即將誕生

怕24小時返唔到屋企找數 喺街後樓梯當找住先 細聲清唱

留名

我唱左架喇
但毒撚冇人理

你可以剩係唱果斷，但唔可以skip

又等睇中伏

真係日文歌
你係識日文定好似我咁亂唱？

留多個名聽歌

我做一次契弟

是你嗎？

識日文但唔勁

有人認投啦

遲啲先補返

都話左你架口廿

唉總之唱中文 日文歌冇人理

係你啦

有無巴打幫手整合呀 就爆2。。。。

要7點幾先返到

唱得幾好聽，似日本人唱咁

我想唱愛言葉

屌數錯左添

人在此

多謝你 太誇獎喇

唱啦

好聽呀 咁啱有睇

愛言葉中間有段跟唔到

我要聽 Eason

多謝巴打

我唱中文都冇人理

大家推得太快姐

我全部都有聽曬架

推到人仆街

有冇巴打整合
或者開個google excel填

自己仆左街

屌..冇睇number 唱乜好

邊個係千禧寶寶呢

想聽，是但啦算數啦，又話錫我，你唔愛我啦

千禧寶寶洗唔洗特別d

屌，一放工刺激咁多

我都好想唱歌呀

我覺得我先係真漢子 找清數了

我都係啦

就你啦

唱到聲嘶力竭

要

搵人整合出post la please

我冇追第一個post
聽講你係原post主喎

到家了 要用咩錄音

唱詫忑好嗎

我有聽